俾我就暫停食中學大學canteen食物

［公務員secret]消防已刮緊暴料者 / 多名海關人員因有gear被停職 / 食環驗出市面食物有山埃

睇完個post
諗諗下都好合理
香港成200萬反中分子
佢已經洗唔到我地腦
直接毒鳩死我地換大6狗就快手

特別係你班中學生大學生

話唔定幾個月前你地啲飯已經有落毒
唔好話引起恐慌
香港人一早已經係恐慌之中

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

大學canteen......咁連藍絲同NDS都清算埋喎

有山埃係因為tg啊

寧枉勿縱
似唔似中共？
中国大把人
無左依班仲有千千萬萬嘅人

要視乎係TG定新源頭，新源頭可以係生產過程落毒

其實應該係指popo鳩放催淚彈污染食物
山埃由催淚彈入邊嘅物質變成
唔係畜意落毒

邏輯上無直接關係

係。好多人諗野唔夠廣泛

咁你覺得就唔會蓄意落？

山埃毒性好强
如果落毒係大規模山埃中毒
唔會係少數人

大家記唔記得
水係東江水
豬肉係五豐行
你班仆街港毒
就俾毒你地食

係咪我諗多左？

可唔可能會慢性？

所以窮撚區經常TG放題

唔太可能
無目標咁落好難控制分量
一定有人食多食少
食多果啲死左一化驗就知